[A/I] Charming keep

有冇人有玩

想揾下同好

同埋唔知點升角色level

我覺得幾好玩

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Oh 十連啦 有冇人玩衣個game㗎

無人親近我 無人爭奪我

痴線，乜撚野驚黎 淨係睇住啲錢係咁跳

睇黎冇同路人 睇住啲錢跳好爽呀 哈哈

我玩緊 想問點升個keeper lv同埋點解佢冇spell既
同埋我比咁多錢升個prince有乜用
我依家有間rare pizza 鋪 不過卡住個prince唔比我起新鋪嘅

屌 係囉 我都唔知點升角色lv 同一個地圖好似得十間舖可以開 而且我又唔係好分到仳prince升左佢某個lv 之後佢個earn mood 同 bonus mood有乜野分別 佢又冇教喎

我知點升啦 佢有一個daily missions 係叫你起特定鋪頭，再係間鋪頭到整裝，如果件裝岩你隻人仔用就會拎到經，不過隻驚換人仔都要石嘅:o
我又係分唔到earn同bonus 有咩分別過左新城之後都唔知座舊城仲有咩用

Thx 巴打